九龍灣有幾架豬籠向新蒲岡方向去緊

sorry 急得濟影唔到相